孫悟空算唔算連登克星

孫悟空一出post 冇圖，連登仔就要屌石頭

沒老母屌
有老婆屌